會落lkf蒲同會食煙嘅男朋友

身邊朋友無一個睇好佢
個個勸我早走早著

我知條路自己簡
我應該點樣迫自己接受同唔好介意

只要唔係同佢一齊個陣就會自動ff佢去咗老蘭
除咗面對面去街之外都唔會wtsapp傾計
自己成日覺得好無安全感

利申佢講明味玩夠 唔會改變現況

你tg?

揀得呢啲男友，你好打極有限
你唔好分手，唔好出嚟害人

你個名 係我

留tg交流下

利申 絲

見係絲打 留比你 你搵完我會即刻改名
@hibyehibyehibye

根本冇當過你係女朋友

條仔落lkf蒲，周圍屌閪，再返屋企屌你
我個名啱晒你

認真 我都好驚會有性病
早排仲要知道原來佢同我去街前一晚係club同條女濕吻
佢仲要理直氣壯咁話無問題 話依啲係lkf嘅潛規則
又話落到去聽住啲音樂un下un下好自然就會錫
佢話佢識得分邊啲係認真 邊啲係玩

咁都忍到你真係雞黎，岩啦，咩人夾咩人
有咩好怨，雞配狗，一絕

不能同意更多

你肯定拍緊拖？

賤過雞 咁都忍到

無未來的，只會令你一次又一次失望同傷心

Mk仔早走早著啦

咁事實上又真係無咩野好傾
佢份人又唔鐘意報告行蹤 嫌麻煩
平時見得都算密 一見又見十個鐘以上
同埋佢平時都唔多用手機

我有幾個fd同你條仔一樣
好簡單答你
一定會繼續出去玩 仲要喪啲
點解？威囉有女仲出黎蒲

其實佢無正式公開過我係佢女朋友
佢話暫時唔想比人知住
佢身邊啲朋友剩係知佢成日同個女仔一齊
啲朋友直頭問佢係咪sp嚟

其實你有無諗過佢唔當你係女朋友？

個腦想像下要對住呢個人一世
閃人啦

其實你有無諗過佢同時有10個同你一樣既女朋友

傻閪到咁都有 好想識樓豬

對唔住都要講句你只係洩慾工具...

味你老味

都唔知話你純定蠢好

食煙有咩問題

你識佢嗰陣唔清楚?

物以類聚人以群分

都on99

一開始識佢個陣佢唔係咁
佢個時唔煙唔酒唔蒲 仲係乖仔嚟
係最近幾個月癡咗去班「損友」到先開始變成咁

你就一定係玩 長期性伴

樓主好似好撚自豪咁

Smelly chicken

睇個樣你都係花痴貪個player靚仔啦 咁你都預咗

唔好玩啦 佢唔想玩既邊個逼到佢呀 根本自己本身想玩

good post

好多人男人都食煙
我覺得食煙冇問題 最多係臭同早啲死
落老蘭就自己諗

你咁都唔分手都幾忍得下
蘭桂坊啲女個個咁易溝
你又知冇上床？
濕吻你都忍到你都幾大方

佢係識得分
就係你地全部都係比佢玩既肉便器

以過來人身分勸你 盡快分手啦

假膠post 定咩
如果係真建議驗左腦，可能有啲弱智

愛是恆久忍耐

同埋而家咪岩撚晒你
有晒悲劇女主角光環
唔係個個都有咁既機會架

呃啦

男人係咁，揀我la

樓主萬萬不能放棄呀!
你係愛佢的話, 要出盡奶力去愛, 等佢回頭
佢終有一日會明白你有幾咁愛佢, 最後一定會收成正果嫁!

話說樓下看更個大伯個FRD個仔個老婆個二叔同佢講左佢個經歷, 好值得你參考

佢當年又係好似你男朋友咁, 晚晚落老蘭蒲
當年佢老婆重同佢拍緊拖, 明知佢晚晚都同第二條女玩得好HAPPY, 佢老婆都忍住
點解? 佢話因為愛呀!

佢最高峰果陣有成7個SP每日輪住搞, 都唔掂佢老婆, 佢老婆都冇怨過佢半句呀!
點解? 佢話因為愛呀!

佢由18歲蒲到38歲, 達成萬人斬之後...
(你冇計錯數, 佢平均一日食多過一件呀! 佢講果陣都唔知幾咁自豪!)
佢終於明白佢老婆有幾咁愛佢, 最後重結埋婚

呢個愛情故事實在太可歌可泣喇...
樓主你都得架! 堅持住呀!

係咪潮文嚟

其實條仔做到咁都冇乜理由要繼續一齊掛
你咁都忍到，除非你自己都係爛蒲爛玩先覺得冇問題架ja
你應該擔心既係條仔有冇惹到d性病比你啦，仲諗分唔分手

你d frd叫你唔好你又唔同意
有樓下看更個大伯個FRD個仔個老婆個二叔個故事支持你，你又懷疑

咁你想點Jack

佢好有錢定靚仔？
又話無嘢傾個格又咁衰
你都成隻雞咁倒貼埋去

唔係有錢呀 平時洗費係AA 樣正常
就算佢一有錢都會留嚟買酒

仲係要一齊嘅
你就得閒去做下body check啦
可能會有性病，總唔能夠愛到命仔都唔要

我無蒲過 而我自己打從心底一直都覺得食煙同蒲係我嘅底線
一開始以為佢落去只係隊酒 但事實上真係有同其他女有身體接觸 知道個刻個心真係穿咗個窿 佢仲要覺得完全無野 係正常行為個吓
依㗎成日都擔驚受怕 好似袋住個計時炸彈係身咁

落club+同女隊酒=有下場

分手啦係咪要帶埋條女喺你面前扑先識死心？
起你底 發現你由舊年開始叫春
都做咗傻仔成大半年 停啦
你無咗佢唔會死㗎
佢無咗你更加唔會死

條友做地盤架? 有錢就買酒食煙

佢無講錯 佢真係識分 仲分得好開

自虐 千奇唔好分手

賤女人

你鍾意未得

樓主都蒲

條路自己揀，唔好中左伏走去搵第二個埋單就得
真心唔明點解啲女可以咁on9以為可以改變到對方
我可以肯肯定咁同你講，唔撚會

如果佢做乖乖仔你可能又唔知鍾唔鍾意佢

咁你想點呀on9
叫你散你又唔撚想
好多性病隱性期都冇病徵但照樣會傳染
疱疹更加係冇一醫一中就成世玩完
不過一次污兩次穢三次冇所謂
是撚但啦

我無

咩人咪群埋咩人堆

免費雞

樓主 你bf同我ex一樣 都係會蒲同食煙 但除咗呢兩樣之外 其他方面都唔會好似你bf咁 我亦都係因為咁而選擇分手 雖然到宜家心底裏其實仲好愛佢 要唔要傾下

要 之前有個絲打話會tg搵我但之後冇咗蹤影
你依㗎加我同我講你係塵埃之後我會改翻tg名
Tg: hihihihihi123

find me

咁條路自己揀 無計
唔好去妄想會改變到佢啦 無人可以改變任何人
既然都唔信任佢 又令自己咁辛苦嘅話 就早走早著啦
何苦要難為自己呢
如果真係咁想一齊 咁咪安排多啲興趣俾自己 睇開啲囉
女人千其唔好靠男人俾安全感你
安全感係自己俾自己嘅
不過就係辛苦啲㗎啦 加油

dllmh你都真係幾撚戇柒鳩
蠢撚到咁嘅柒樣仲白撚痴過明明每單可以做到400蚊生意都唔柒識收錢嘅免費死cheap雞
一堆堆垃撚圾嘅廢話, 乜撚野比朋友屌但唔想改變, 乜撚野佢以前唔係咁, wet kiss都可以唔柒mind屌你個閪你純粹上嚟問點可以唔mind好友嘅說話同勸戒?! 屌9你真係係唔撚係人嚟！ 所以咪同緊啲唔撚係人嘅垃圾係埋齊囉死傻閪! 戇鳩! 屌你老母我真係想做你老豆屌撚柒完你老母咁戇鳩生個你咁撚樣嘅白痴妹出嚟再屌醒你個死柒頭! 叫你去死你呢啲垃圾mk去死都阻撚住其他人投胎, 你死去仆街啦, 仆七八十下睇吓有無見醒啲先諗下繼唔繼續學做人定都係繼續死返去仆街啱你啲啦仆街蠢賤閪
你hurt 唔hurt no one fucking cares 呀, 你老豆老母知你咁柒賤最撚hurt呀垃圾!